成年後仲有冇試過同朋友絕交？

因為咩事呢 ？

有，佢過界

我都係

價值觀同錢

有

屌左朋友鍾意果條女
條友仲大條道理係其他人面前屌我
話我玩弄感情 事實就係自己唔甘心冇閪屌

小學雞咩仲絕交

慢慢疏遠

有
滿口仁義道德嘅仆街

有
根本冇聯絡過

冇 因為我冇朋友

真

因為做project唔同佢一組所以嬲鳩我

次次得佢話人，其他人一話佢就發脾氣
亂咁屌尻完人，就扮撚曬野問你唔係咁都嬲呀嘛？

有，因為佢冇通知我要射攪到成面都係
之後射返佢算係打個和。

之後就冇再聯絡

有，搵我去傳銷，耶教，利用我
全部即刻無fd 做

離地藍屍

傾多一句都嘔心，即斷絕來往

價值觀問題，去到好反感既地步就唔會再理佢，等時間過就疏遠

有
我介紹咗個朋友畀佢識
佢搵鳩我朋友笨柒
仲要扮無辜

成日問我借錢 煩到仆街
差唔多30歲人仲係仙都唔仙
慢慢疏遠